中資證券行/銀行面試

小弟無知，想問下 中資證券行/銀行
多數用普通話定英文面試？
想prepare MT/ GT interview 又唔知咩language

3種都會
但主要英文

英文>>>>>>>>> 普通話=廣東話

我果陣見中資證券係0英文。一半廣東話一半普通話
銀行就應該三樣都有
主要睇邊間

三樣都要

咁都要問你in乜柒mt